發現《香港大師》同台灣藝術家張以得作品好似

角色設計同世界觀氣氛都好似

唔知係大陸公司抄定係香港創作團隊抄

香港大師

比較
香港大師

張以得

香港大師

張以得

香港大師

張以得

張以得其它作品

我反而覺得香港大師個樣似加速世界d角色

btw 科幻野d氣氛 外型都係差唔多架啦

同埋我本身就有睇開gva係幾有創意
難得香港有創作就唔好係咪都話人抄啦

唔算似喎